屋企wifi 成日收唔到

4部手機 總有一部用唔到

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

係咪限制咗連結數量

師兄 點樣調較到 thx